唔鍾意個女朋友可以飛左佢 唔鍾意個老母可以點？

仲要冇得揀 強制做撚左佢個仔

有料嘅咪自己搬出去囉
無料嘅講黎有咩用

重刷吧

你條女有無養大你個打靶仔啊

中出飛左你老母囉

唔撚畀錢供書教學 屋都冇撚得住 可以點樣有料？

條女最少都係我自己揀
生我出黎有冇問撚過我意見先？

講下都唔得

其實有 不過你個陣仲係精蟲你唔識應人啫

咁無辦法
唯有靠自己咬緊牙關自己搞掂自己
出去做地盤搬貨乜柒都好
搵到筆錢自己租屋黎住先啦